票站分兩條隊 A-H K-Z

有無古怪？ 咁佢咪計到年齡層投票率囉，唔係好公平wo

不嬲都有年齡組別計數，如果唔係邊得嚟過往數據

正常嘢，做左好多年

應該係k-z 太多人，入到去分隊唔平均。所以分開

入到去你就知 係分成十條隊

推
晨早好多人

z係未80至90後????

//1980年1月1日至1988年12月31日於香港登記出生的人士//

SOURCE; WIKIPEDIA

我次次投票都係近門口係A開始, Z係最入
今次係第一次Z近門口
有古怪

Z係80後

應該係計首先登記香港身份證明文件
出世紙都係證明文件 但證明文件唔一定係出世紙
如果非香港出世就係來到香港造身份證嘅日期計

果D唔係用V????????

K-Z就係80後

一定係有香港出世紙

佢地係咁放廢老入去

關事?
例如要比較2010年移民來香港嘅80後/廢老vs2010香港出世嘅人
唔係比較2010移民來香港嘅80後vs香港出世嘅80後喎

一向如是

票站登記枱，分配不均
有咩可能A-E,E-K,K-Z咁分？
每張枱要3個職員咁多？

K-Z是年青人，咁樣分製造長龍，好有問題‼

快打去2891 1001問下，投訴下

係唔係傻架
人地有份野逐個逐個投左票就刪
係唔係都計到架啦

oh睇返wiki V字頭係到03年為止嘅新移民
但係原理都係一樣 因為簽證身份書(出世紙)係身份證明文件 所以其於袛會有一個｢身份證明文件號碼｣嘅原則 之後造身份證時號碼跟簽證身份書(出世紙)

btw 根據wiki
P: 1990年8月1日至2000年12月27日首次登記身份證的人士
R: 2000年12月28日至2011年7月31日首次登記身份證的人士

每屆都係咁分喎，冇唔同，主要都係分流啫。

點不均?
你數字母數?
你點知份選民證記冊入面每個字母字頭有幾多人?

大原則係我覺得咁樣排隊已經係第一手數據分析，建制有大量資源同人力係通過唔同既渠道去收集數據，我想問我係選民我做咩要未入門口就比你分開80前同後兩條隊黎排？ 票站出面果d非政府統計員已經好容易數到人數。唔好同我講區選無配票，一向都係咁，你大驚小怪呢d野，制度有問題就要每個人都應該要出聲

咁下次跟括號入面嗰個數來分?
份選民登記冊咁大本 唔分嘅話有排揭喎

老唔一定係廢，有銀髮族，有食TG街坊

登記出生 同 登記身分證兩回事黎

明呀，應該入到票站範圍先分，宜家我係係條大街已經分隊，出面d民間調查員已經可以數人頭，你話有無問題先？

因為香港選舉方式好低能
print張選民紙再用人手刪

如果冇分流又有幾個選票員
咁選票員A點會知選票員B已經登記左邊個人
之後就可能一個人可以投2次

所以就不嬲都分左每條隊係邊個字母

唔一定，新移民都係

新移民用其他
Z一定要係香港出世既80後先用到

睇清楚上面啦 K-Z呀

我家兩廢老係K

但一條隊排到入去先分隊嘅問題係如果連續N個都係同一個字頭其他字頭嘅票站職員就會on99咁喺度鳩等

選舉公平性為大原則，細節大家諗

我嗰區分咗條65歲以上嘅快隊

你第一年投票？

你得 2 條隊 ? 你咩票站架 ?

入到去先可以分隊，出面一條隊

應該講緊入票站分左兩條
可以投訴，我果邊比人投訴完合返一條

我個度分左7條隊添呀 其他全部即入
係y-z長龍

抄低票站主任 個名 !

邊有得咁樣分隊入去

係 已經投訴左 合返一條了
廢老們開始排得唔耐煩

好多首投族係好事
不過屆屆站內都係用身分證英文字母分櫃臺
應該勁多後生仔排得好少廢佬
先叫佢地排第二條幫手分流
減低輪候時間
原意係好既

岩先 有人話身份證頭字a-c 有條特別隊 帶咗幾個啊伯入去 ，有無問題？

排隊入票站無得分流，見到請投資

有 分流只可以站內分流
唔可以出面分開排